前世做錯事，今世讀溝草

乞食大學士

有冇讀溝草師咱講下就業前景

其實溝草係讀d咩
識親既都係滿嘴理論同學術名詞
寫親野就一係批判呢樣一係解構個樣